隔離屋練鋼琴癡晒吸音棉都隔唔到音點算？

隔離屋練鋼琴癡晒吸音棉都隔唔到音點算？
拍咗隔離門 入到去原來已經好似啲錄音室咁癡晒隔音板 同埋個鋼琴都冇拍埋牆壁

仲有咩方法可以隔到音？

送塊地氈俾佢

真係好嘈頂唔順咪自己都癡啲吸音棉囉

人哋日頭練你吹佢唔脹㗎喎

l同佢jam返首

攞菜刀斬自己屋企門口

佢呢啲通常係吸音棉黎 唔係隔音棉
隔音綿通常係喺牆身入面

佢癡黎只會令佢間房回音少左 唔會影響到你

你要隔音得兩個辦法 比錢砌磚牆/自己戴耳塞

如果你係通用天花 更加冇得隔

絕對係佢問題 你叫佢開mute練
一係叫佢砌磚牆

震樓神器

佢一響 你咪開電鑽

學隔離po個巴打
一練琴你就係佢門口除褲
好似蠟筆小新咁“大笨象”“大笨象”

石屎牆係檔唔到？
一定要用磚牆？

你整番套鼓嘈番佢

播四仔同佢鬥

會唔小心jam咗首jazz

整聾自己

慘得過我隔離條𡃁妹拉小提琴冇天份
拉左差唔多一年仲係走晒音

真 如果隔離彈到小蜜蜂我唔會出聲

呢一首先啱

忍下
熟咗可以敲佢門點歌

小提琴起碼要拉幾年先冇咁走音
拉一年會走音絕對係正常

我隔離屋個妹妹都係咁，頭一年走晒音
之後好似有啲進步

咁多人有隔離屋妹妹
我隔離屋得啲呀伯

樓主去學鼓或者saxophone

分享下經驗，我舊公司兩面都有吸音棉，但係隔唔到全部音既。
而屋企樓下彈，我自己就試過用晒耳塞都隔唔到，唯有佢彈我就出去。
彈時間唔耐未忍下佢。

BTW
第400章 《噪音管制條例》
Section 5
任何時間的噪音
(1)任何人於任何時間，在住用處所或公眾地方因進行以下活動而發出噪音，而該噪音對任何人而言是其煩擾的根源，即屬犯罪 ——
(a)奏玩或操作任何樂器或其他器具，包括唱機、錄音機、收音機或電視機；
(b)使用揚聲器、傳聲筒或其他擴音裝置或器具；
(c)進行任何遊戲或消遣活動；或
(d)經營生意或業務。